% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[!ht]
\centering
\caption{Identificação do Curso de Engenharia de Software.}
\label{tab:IdentCurso}
\begin{tabularx}{\textwidth}{X|r}
\hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\textbf{Curso}                       & \textbf{Engenharia  de Software}                                                                   \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Habilitação                          & Bacharelado                                                                                        \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
Nome/Sigla da IES                    & Universidade de Brasília (UnB)                                                                     \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Campus                               & 43952 – Campus Gama                                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
Turno                                & Diurno                                                                                             \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Modalidade                           & Presencial                                                                                         \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
Dados da Criação/Autorização         & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Resolução do CONSUNI Nº 16/2008\\  publicado em 03/06/2008\end{tabular} \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Código SIGRA                         & 1635                                                                                               \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
Opção                                & 6360                                                                                               \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Código E-MEC (ENADE)                 & 104772                                                                                             \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
Número de vagas anual                & 112                                                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Crédito                              & 15 horas/aula                                                                                      \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
Hora/Aula                            & 55 minutos                                                                                         \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Total de Horas Efetivas do Curso     & 3480 horas                                                                                         \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
Carga Horária Total do Curso         & 232 créditos                                                                                       \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Créditos em disciplinas obrigatórias & 162                                                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
Créditos em disciplinas optativas    & 36                                                                                                 \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Tempo mínimo de integralização       & 9 semestres                                                                                        \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
Tempo máximo de integralização       & 16 semestres                                                                                       \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
Última Renovação do Reconhecimento   & Nota 5 (cinco) -- dezembro de 2015                                                                              \\ \hline
\end{tabularx}
\end{table}
